有冇今晚泛民叫人捐款既相post出黎🤑

等大家睇下佢地有幾開心

長毛全程勁開心喎

佢根本唔係悼念

喜事黎

你地睇下, 後面賣T賣得多HAPPY？

佢地係悼念？

狗賊長: 收錢收到手軟

FAT FAT啦
又可以買成箱啤酒隊！

CAP水嘛,

一講到錢, 駛同其他人客氣

呢D場合, 一定係邊個惡邊個著數

好開心啊！

佢地似係慶祝解放軍1989年大捷多D！

撐長毛！撐丐幫！

籌款都有人鏈
屌你老母

長毛條腿咁女人

籌款人鏈

笑撚笑
個撚個貪錢到

洪老幫主